連續三日都俾你哋班外遊狗播毒,我哋香港人點算啊?

咪係囉
一定係藍絲
又要割蓆了

sor我唔係好識搞分化
好似搞得唔係咁好
請見諒